有人周圍how人門問人地支唔支持光復叫人捐錢

係好多屋村都有發生
寧願擺街站都唔好咁啦

有人混水摸魚呀

黑社會

黑警做嫁
啲學生寧願食麵包都唔肯收人錢

有無人知係真手足定有組織呃人錢

你確認左佢地真正身份未？

佢地目的只係為錢？

係 ！

點睇都係呃錢多

好多師奶都講緊

捐比星火仲好

我都係聽師奶講 佢地邊識 一定要出呼籲
咪比人咁 到時恐嚇人 逼人捐全部入示威人士數

麻煩文宣組留意下

is

如果有人比人how門麻煩影佢相上黎 起下係咩人

推

我老豆問翻佢轉頭

咩人黎 真後生仔定咩

叫民記澄清
大家再做民宣

搵人扮藍絲黑社會周圍敲返門問支唔支持警察，要佢地捐錢

用 low tech 眾籌，一定係呃人！

文宣

民間記者會要做聲明